1個熱門 同一樣嘅post 有2個 係咩玩法？

點解咁都推到上熱門

我成日都屌鳩啲人
開post前唔該上熱門睇一次先開
成撚日以為自己發現新大陸咁
最on9係又有一班岩岩訓醒既人推個post

我唔知你地上連登係咩習慣
但係我自己一開連登
就一定係睇熱門先

人地24小時Mon連登？
兩個上熱門係人地本事